英國護士課程

今年會計fg 想請問如果想去英國讀nursing
有無得由enrolled nurse開始讀起
想讀完 可以工作同讀degree